有無巴絲4月頭去伊朗？

睇下有無人可以一齊玩
去既都係大路城市，德黑蘭入 設拉子走

而家都仲未搵到伊斯法罕酒店